（繼續奶共）英國堅持利用華為開發5G

UK grants Huawei a limited role in 5G, defying President Trump

source:

中國第35個省-china united province

真係好垃圾

英議員都叫唔好wo...
唔通國會可以阻到？

又係果招
明知國會唔過，照講
唔過唔關我事

望都望過唔到啦。
不過Bojo同Dominic Raab 實在……